連登有冇盧廣仲fans?

我見好似冇乜人討論佢咁

慢靈魂同大人中都好正

有買新碟

Ching真係好有taste

Come on sing with me sing with me
I oh I
I see the rainbow in the sky
so high so beautiful

突然眼前出現一條rainbow在空中
像是提醒著 不要放棄去追求擁有我的夢

安靜的人想很多

說話的人專心說

很想去遠方
一百種生活
七天
好想要揮霍

曾 曾經在我眼前

每天的 Before dinner 要吃甚麼 誰能夠告訴我

多謝大家支持
Rock & Roll

最鐘意e首

就決定了

我們要用微笑面對

就算噩夢包圍整個世界

之前又話會黎開演唱會

一早上左神枱

有冇巴絲有聽我化會展果次個演唱會

對上2次台北嘅都有地

重未來香港！已經當完兵咁耐

去偽毒演唱會做嘉賓

今朝先loop左幾次what a folk!!!!!!

花在風中 搖來搖去 搖來搖去
我對你 想來想去 想來想去 想到半暝
希望月光把你帶回到我身邊